有白衣人刀手小心

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

而家仲驚刀手？警曱有槍都未撚驚啊！

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！